{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_003394",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H201377",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "오채연"
    },
    "text": "オ·チェヨン (오채연)\\n\n江原道江陵市城山面山北里880\\n\n韓食-鶏/オリヨリ , 11:00 ~ 21:00 , 第1·3水曜日休み , 52席/部屋:部屋なし , 大関嶺の麓に位置する「オ·チェヨン」は四季折々の風景と散策路、広い駐車場があるところとして紹介される。 ここは鴨肉と地鶏の水炊きを専門としているが、コウタケと韓方スープを使ってじっくり煮込んでいる。 オ·チェヨンは健康を考えた保養食を提供し、味も良い。 代表メニューの他にも季節によって様々なおかずとデザートティーが提供され、料理には真心と愛が込められている。 外観は自然と調和したデザインで、広いホールと木のインテリアでリラックスした雰囲気を醸し出している。 「オ·チェヨン」を訪問して保養食を楽しむことをおすすめする。",
    "QA": [
        {
            "question": "オ·チェヨンはどのような場所にありますか？",
            "answer": "オ·チェヨンは江原道江陵市城山面山北里880にあります。"
        },
        {
            "question": "オ·チェヨンの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "オ·チェヨンの営業時間は11時から21時までです。"
        },
        {
            "question": "オ·チェヨンはいつ休業日ですか？",
            "answer": "オ·チェヨンは第1・3水曜日に休業します。"
        },
        {
            "question": "オ·チェヨンの席数は何席ですか？",
            "answer": "オ·チェヨンは52席あります。"
        },
        {
            "question": "オ·チェヨンには個室はありますか？",
            "answer": "オ·チェヨンには個室はありません。"
        },
        {
            "question": "オ·チェヨンはどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "オ·チェヨンは鴨肉と地鶏の水炊きを専門としています。"
        },
        {
            "question": "オ·チェヨンの特徴的な料理はありますか？",
            "answer": "オ·チェヨンの特徴的な料理はコウタケと韓方スープを使ったじっくり煮込んだものです。"
        },
        {
            "question": "オ·チェヨンでは健康を考えた保養食を提供していますか？",
            "answer": "はい、オ·チェヨンでは健康を考えた保養食を提供しています。"
        },
        {
            "question": "オ·チェヨンの外観はどのようなデザインですか？",
            "answer": "オ·チェヨンの外観は自然と調和したデザインです。"
        },
        {
            "question": "オ·チェヨンの雰囲気はどのような感じですか？",
            "answer": "オ·チェヨンは広いホールと木のインテリアでリラックスした雰囲気を醸し出しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 255,
        "QA": 349
    }
}